有冇方法可以減低購物慾

買野前分想要同需要已經幫唔到我
唔係冇錢不過唔想做購物狂

唔好比户口有錢
好容易身痕用eps買野
一係就唔好帶銀行卡出街

但係而家唔岀街都可以上網買野

淨係用現金買野

你咁講乜方法都唔得啦

cut咗張信用卡
係會有啲唔方便㗎啦有時
但呢個應該比較有效